日本跨黨派議員參拜靖國神社 18/10

日本跨黨派議員參拜靖國神社 18/10

日本71名跨黨派國會議員組成聯盟，今早在秋祭期間，參拜靖國神社。其中包括首相安倍晉三7名內閣成員：特別顧問衛藤晟一及農業部長高鳥修一等。安倍晉三則正訪問歐洲，沒有前往神社參拜，但昨日以內閣總理大臣身分，奉獻名為「真榊」的祭品。

該議員聯盟每逢4月春季例行大祭、10月秋季例行大祭，及8月15日的日本戰敗投降日，都會參拜靖國神社。

對於安倍晉三向靖國神社奉獻祭品，中國外交部發言人陸慷在昨日的例行記者會上指出，靖國神社供奉着對侵略戰爭負有直接責任的二戰甲級戰犯，中方一貫反對日方的錯誤做法，又敦促日方切實正視和深刻反省侵略歷史，以實際行動取信於亞洲鄰國和國際社會。

(日本放送協會/共同社/人民網/多維新聞)

係時候清一清班垃圾

係時候去日本

支那掛住畀人打,無力仇日啦

算吧啦，明眼人都見到依家邊個先係邪惡軸心國，係你地呢班比納粹過之而無不及的支那賤畜呀

@納dee

去睇下 櫻花機 零戰 又得罪你